請進來

小妹內心嘅獸性就快爆發
有冇人可以叫我靜啦

靜啦

點呀，有咩想講

想強姦你

咁刺激

我想慾火焚身

慾火焚身邊洗想，出火就話

你幫我

好緊火咁